一人一個盲撐iPhone嘅金句

我先
iPhone 12 mon唔係黃，呢啲叫「暖白」
利申：12 Pro Max Mon黃苦主，等緊換機

M字額叫特別
得蘋果會咁做

我支持iphone 你們可以打我了

低像素已經好夠用
又唔係影壁報
post ig夠了
華為四千萬收皮啦

新出廠要run-in 煲煲佢先
用耐左會對眼習慣左 就會覺得其他機偏藍偏紅

"真正暖色白"
"計過cal過呢啲都係白嘅一種"
"現實肉眼見果啲叫藍"
"呢隻白色先舒服, 現實嘅白好辛苦呀"
"你係咪開咗true tone 呀屌你老母?"
"用家問題囉, 我用咗幾星期隻眼慣咗"

屌你老母, 現實白色嘅嘢放上mon睇會變黃色
咁都可以死撐盲撐
現實世界太白, 多謝蘋果重申定義咩叫黃

呢個暫時冠軍

如果Apple奶共 全香港人都奶緊共
轉個頭隻idog係第2個post屌緊Google奶共

順咗

個相機靚就得, 唔好理啲色

android 用用下會lag

用an=弱智

3.5英寸才是最完美的尺寸，大螢幕簡直愚蠢至極，你根本沒法一手掌握它，沒人會買這樣的手機！

＋1
將煲耳機theory apply落對眼度
煲eyePhone

Samsung奶共， google 奶共， sony 奶共
唔用apple 可以用咩？

Apple 今年出完畀人笑完，下年啲廠就開始跟

用家問題

點先有得換？

連登仔漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，“蘋果mon黃不能算黃……蘋果出的機, 能算黃麼? 接連便是難懂的話，甚麼 " 暖色白" , 甚麼 "隻眼舒服 , 膠水會甩”之類，引得眾人都哄笑起來：連登內外充滿了快活的空氣。

An機啲字體咁柒

呢個 pixel 粉都會咁講

「XX GB ram夠用」

夠用標準隨iOS同Apps更新越嚟越大食不斷增加

iOS由「1GB ram夠用」進化到「2GB夠用」，今年變「4GB夠用」「12pro 6GB係昆錢」

「144hz同60hz望落冇咩分別」

利申果粉

apple唔會直接將你資料送中所以佢奶共都無問題

Past : 指紋解鎖垃圾
Now: Touch ID 勁正 (不過而家冇埋)

Past : 面容解鎖好多情況用唔到
Now: Face ID 勁正 (不過而家戴Mask 用唔到)

Past : NFC 冇用
Now: Apple Pay 勁正

Now: 12MP 相機夠用

屌好撚衰㗎你真係

IOS唔會lag,好順好快，但就年年發佈會都要話自己快咗幾多%

‘你理L得人用咩？關你L事咩？’

你唔鐘意咪轉an機囉 嘈乜姐

apple嘅嘢就唔屌得

貴唔係佢嘅缺點

iPhone係身份象徵

最愛黃芒，黃芒謢眼

事實係1200萬先係最成熟方案

快叉會傷電

發覺d盲撐idog多數都雙重標準

駁唔撚到

1. 黃芒係新機膠水問題, 用用下就白返
2. OLED 新出廠要run-in 煲煲佢先

64gb 唔打機唔太影相夠用

android 機無apple care

ipad 有120hz 係因為apple pencil

iPhone真係順好多介面好user friendly lor

新機一出: 好快好正
下年想換機: 唉部機好撚慢
下年唔想換機: 再戰_年

AN狗就一年就開始LAG 啦.

一分錢，一分貨

華為天下第一

sent from iPhone 12 Pro Max

3. 你咁樣比較係無意思!!!!!!!